{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60425&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주만파펜션"
    },
    "text": "オンライン予約の時、客室定員で決済され、定員を超える場合、追加料金は当日現地で決済してください。 入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00以前です。 無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙区域です。 送迎は不可能です。 デラックス客室にはスパ施設を完備しており、スパの利用は入室から退室まで可能であり、入浴剤は使用できません。 カフェは状況によって利用できない場合があります。 屋外キッズプールは夏季に設置して運営し、天候によって変動することがあります。 利用時間は9:30から18:00までとなっており、利用可能な年齢は2歳までとなっております。 バーベキュー施設は、一部屋当たり20,000ウォンで利用できます。エアフライヤーは10,000ウォンでレンタルできますが、事前予約が必須です。最大人数を超えると入室不可能であり、訪問客は承っておりません。保護者を同伴していない未成年者は利用できませんし、ペットの立ち入りも制限されます。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、火災による責任は利用者にあります。ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室定員で決済された場合、定員を超える場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "定員を超える場合、追加料金は当日現地で決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は15:00以降であり、退室時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全室で無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、全室が禁煙区域となっております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはスパ施設がありますか？",
            "answer": "はい、デラックス客室にはスパ施設が完備されており、入室から退室までご利用いただけます。ただし、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "カフェは利用できるのですか？",
            "answer": "カフェの利用は状況によって制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外キッズプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外キッズプールは夏季に設置され、天候によって利用可能時間が変動することがあります。利用時間は9:30から18:00までとなっており、対象年齢は2歳までとなっております。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は一部屋当たり20,000ウォンで利用できます。エアフライヤーのレンタルも可能で、レンタル料金は10,000ウォンですが、事前予約が必須です。なお、最大人数を超える場合は入室できませんし、訪問客は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者は利用できませんし、ペットの立ち入りも制限されております。"
        },
        {
            "question": "施設の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、施設の画像は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質である火薬や爆竹などの使用はできません。また、火災による責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 592
    }
}